"Oh!
Nee - het is niet voor _mij_ worden verjaagd door Mr. Darcy.
Als _hij_ wenst te voorkomen dat _mij_, hij moet gaan.
Wij zijn geen vriendschappelijke betrekkingen en het altijd doet me pijn hem te ontmoeten, maar ik heb geen reden om _hem_ maar wat ik zou verkondigen voordat alle wereld, een gevoel van zeer groot slecht gebruik en pijnlijkste betreurt in zijn wezen wat hij is.
Zijn vader, Miss Bennett, wijlen Mr. Darcy, was een van de beste mannen die ooit ademde, en de ware vriend die ik ooit heb gehad, en ik kan nooit in bedrijf met deze Mr. Darcy zonder bedroefd tot de ziel door duizend inschrijvingen herinneringen.
Zijn gedrag voor mijzelf is schandalig, maar ik geloof voorzeker kon ik vergeef hem alles en nog wat, dan zijn teleurstellend de hoop en schut de nagedachtenis van zijn vader."
Elizabeth vond het belang van het onderwerp vergroot, en heb met al haar hart; maar de teerheid van het verder onderzoek.
Mr. Wickham begon te praten over meer algemene onderwerpen, Meryton, de buurt, de samenleving, die zeer tevreden zijn met alles wat hij had gezien, en spreken van het laatste met zachte maar zeer begrijpelijke galanterie.
"Het was het vooruitzicht van constante samenleving en goede samenleving," voegde hij eraan toe, "Dat was mijn voornaamste motivatie om het ----shire.
Ik wist dat het een respectabele, toegeeflijke corps, en mijn vriend Denny geneigd mij verder door zijn met hun huidige kwartalen, en de zeer grote attenties en uitstekende kennissen Meryton had aangeschaft.
